鏝城就快破英超連勝紀錄

最屈係連歐賽都不敗

金錢足球

對曼聯果陣就缺
慘

曼聯可以幫死敵破紀錄

周中歐聯作客話會出青年軍喎
究竟哥帥諗咩 真係敢出十一個青年軍

對面果隊都唔知乜能野黎 有2-3個一隊在陣夠贏

出左線又真係可以咁玩, 雖然好唔公平

有咩咁唔公平?

上季啲人仲抽鳩佢"要盡快輸一場"
點知宜家真係輸唔到

佢贏唔到殺薩克達咁拿坡里就出硬局

曼城根本唔需要有默契波

Psg喺聯賽都輸咗 鏝城屈到

20連勝

下場咪輸

佢人腳超班又夠後備深度
正常表現啦
上年都係差對閘
今年買埋其他隊真係唔駛玩

不敗唔係最難，最難係隊隊都開始驚到泊巴士
要連勝真係要識破鐵桶陣

首名咗冇所謂啦

鏝城應該破唔到英超連勝紀錄
摩連奴唔想輸嘅比賽好少

有領隊唔想贏想輸？
泊大巴都係博和睇有冇雞偷

自膠 打少左幾隻字 係好少會輸

講真英超咁多年黎 最多啲強隊比人感覺勝算高啲
好少有一隊比人既感覺係有壓倒性優勢
靠套戰術黎屈你機
咁都淨係叫正常表現
連登仔唔教英超真係浪費晒

曼聯下場必破

阿記誇季14連 靠摩佬保住了